覺唔覺a0毒撚應該好似豬咁蓋個印上身

用黎分別開好男人同低質男人

咁a0既女人都一樣要咁做

等班7頭自己交配 唔好害到好男人好女人

點解唔係班a380蓋印?

你條問題on9到好似問緊點解d印係吸落隻豬度而唔係人度咁

同肥妹籽食過飯都要

唔覺得 我只覺得你on9

每個人都A0過

想去
但佢唔黃我就唔會識佢 佢黃左,我搵唔到佢
我地有緣無緣 🚬

800 蚊

希望另一個平衡世界既莪戶口少過而家既我八舊水🚬